大陸話走佬惡意散播要坐7年

要捉幾多個呢

呢次我又要讚下大陸啦
等佢地咪鬼播種啦屌你
黨會救你

push

7年
真係散播到既人14日就已經玩完la仲7年

善意逃離咪得囉

其實佢只可以防到面果班
走佬果班其實佢邊捉到

走完佬仲喺度打卡果堆支畜捉番去未

監獄係咪安全D

病發班含家剷去到醫院咪比人捉到囉

別怕，黨有二億個監控鏡頭！

Push.

啲公安夠唔夠膽捉佢？

點會唔夠膽.支共有咩做唔出
但佢點判斷到係武漢人

集中營

由武漢出黎既人同武漢人兩樣野黎

支持黨

呢次幾反共都好都要支持

幫你火葬埋

極速火化goal

高壓統治，都有個好處

push..push

係咪真係捉到先?上海迪士尼,去法國個啲呢?

點先算係惡意逃離？

push push